如果宜家要求買左黃子華飛既人一周內交番張飛俾大會加番個証件名上去....

正啊

大會會咁做既機會好微啵

唔好打飛機啦
加場實際d